未來9日有雨 冇Office點食飯

擔遮食

橋底有落

有冇雨都食唔到喇
幾撚多度
個外賣越食越咸

ol可以去我office食

張建宗：返屋企食，去涼亭食，去時鐘酒店食

女既可以上我屋企食

多雲 光合作用都唔飽

無office嘅ol呀

公廁
邊食邊屙

上郊野公園涼亭食

一日去幾間酒店既ol

本港7月15日起, 關閉所有郊野公園

燈完就唔落啦

大家忍受一下啦，唔係咁都忍唔到啊

叫麵食,d雨滴咗落去當加湯

天文台燈D

阿爺個年代飯都無得食 咪又係咁忍
依家啲90後 00後

係商場食唔得咩？係咪禁止係室內食野呀？

可以租房

香港D商場冇坐位...企係度食

香港人嘅忍受程度，不嬲世界級。我都對香港人有信心。

郊野公園搭個營

排隊爆房可能變成排隊扑野

地盤佬話撚知你咩

依家成個地盤好多應屎忽都唔帶

仲有好多行街職業

搵yoyo食

公廁廁格唔係排隊屙屎, 係等食飯

便所飯

一線商場廁格出現炒場

無工開啦，食屎啦

都係想食個飯, 你條炒場師俾條生路行下好喎

天文台都好信

係巴士食

林鄭：要政府承擔你哋班暴徒嘅食飯權利係天方夜譚
特區政府唔會中你哋圈套

清仲敢去骨場

食花生睇地盤佬點食

為左食咕嚕飯

條女煮埋

系 一雞兩味

我代我嫲嫲多謝你

食粥

屌你老母天文台 咪玩嘢

入商場食

外勤有咩可能響街食

一係幾十度一係落雨😭😭😭

高官：你諗你啦，我就坐office食嘅

廁所食

平時食晏應該係一日入面最RELAX

琴日見到有個post 話
朝早食飽啲先返工
唔洗食lunch 連平時lunch hour都可以繼續做野

奴性

D sales 要見客搵間茶仔hea時間都無
可以做咩

我問過D 141 佢地話其實夏天有唔少行街既SALES上去佢果度沖涼同休息
冇色情野放低1舊水

全盛時富士勁多西裝友掃樓

心諗30幾度著西裝掃摟都幾勁

有湯飲

岩岩先搵到工 你咪撚搞咁多野啦

等等又比人炒

整番個掛頸既枱面，可以流動咁企喺度食

份工好hea

冇得光合作用

限聚令

eat is for the weak

Old lady

香港啲仆街商場為左促進消費 檯都唔撚比張你啦
坐地下又比人趕

立食

邊行邊食又唔使除口罩
大量入貨
發達係今鋪

一路食 啲淚水一路滴落個飯到

777:打風睇你點食

港島非常大雨中

成個月都唔落
一落就揀無堂食日子
天都不愛我

落緊雨

食湯飯

光合作用

今日已經落

兩人集結
拉哂番去

Dllm大雨到

是雨水，汗水，還是淚水？

林鄭8婆有office咪得

唔好講
做香港人連食個飯都咁低賤

食撈面可以變湯面

後樓梯/擔遮食

有色情嘢 蓋清就會放低屎水

啱先係van仔食完飯答你

去報案室食

走鹽啦ching

租酒店食，可以幫埋酒店復蘇

停車場

但係佢又叫人去郊野公園食飯

個天做咩突然咁靈
林奠叫你踎街食飯就落雨

去廁所食

食完飯又出返太陽 CLS

食energy bar頂到晚

湯飯

上一樓一唔扑野齋食飯